#Site-mini-pinterest
========================

* BRUSTOLIN MARC p1605812
* DOMINGUES Kévin p1607884

Présentation
------------
	Nous devions créé un espace en 3D à partir de forme simple (Cube, sphère, cylindre, pyramide), qui sont généré par des triangles.
    Le terrain est généré grâce une image en noir et blanc qui créé le relief et une texture est appliqué sur chaque forme.
    Le language utiliser sont : SDL2, GLEW et la librairie gKit2 light développée par Jean-Claude Iehl
			
